返立法會呀！快

立法會 立法會 立法會 立法會 立法會

快手番立法會
立法會要人
啲狗封左咁多條線都無舉動
重心係立法會
大家番立法會

推

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

push

快手番立法會
立法會要人

番立法會
立法會要人

Push!

Push

推呀！！！！！！

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

推！

[0850] 舊紅十字PTU落咗一連

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方